Sony ：幾日後，會再有Pre-order。

罪大：對唔住，炒家們！

但美亞唔係send哂email同人講preorder咗都未必夠貨可以有機收咩

香港有冇架？

炒狗抵撚死

隨時11月前有十幾次pre-order
炒家準備跳樓

PS5 義海 原價-$500 收

多多都俾大陸仔掃晒啦

有咩好炒
無野好炒

我寧願罪大要人跟骨買

淨機供不應求

炒狗抵死 不過用家

都唔知樓上班友開心d乜 以為有大貨咁

炒狗驚條毛咩

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

發達了

咁呢個係第2水？
話唔買第一水個班人唔洗等ps5 pro/ ps6喇

依一代都唔知炒乜鳩，首發game又唔係十分吸引，畫面進步又冇嗰陣ps3＞ps4咁大

出年二月前冇可能有大貨 都講明唔夠料出機 就算比多次pre order最多多一千部 全港總數兩千部左右

希望12月畀我買到 好急要 但又唔想益炒狗

我睇到d畫面都幾失望 應該又要過返2年先有d可以玩盡ps5機能嘅game出現

部console Load快啲已經抵屌 我指正價

兩年後可能出4090

全世界搶緊 樓上d人以為香港一個城市可以分到好多

digital 都掃真心CLS

4090係display黎?

玩文字遊戲玩到咁
唔係全部pre-order都係2020年拎到機

大陸仔餓到咁

炒呀 目的係炒呀
作為用家
首發買機既吸引力的確唔高
不過鄰國無得買 所以先個個買黎炒

利申: 買唔到 準備攬炒

屌班大陸仔玩手機食雞算啦

其實計唔計到現階段香港分到幾多部? 我估一間特約藍店分到40至50部 但CSL LOGON呢D大鋪唔知有幾多

買黎炒嗰d根本立於不敗之地 冇水位又可以留黎自用

老老77
DIGITAL 一封就變廢鐵

係 見上面d人話會蝕死炒狗真係想笑

In Sony, We Trust

俾完錢 慢慢派第2水俾你

外置碟機呢?

中國未發佈都有得炒。

就算發佈咗，
港版都有得炒。

炒嗰個可能係師奶阿叔
玩開Candy Crush同Pokémon

有D 咁ge野仲邊個會買到仆街碟版

咁唔自用 最多咪平手走 第一水鬼會蝕咩

屌 慘 玩成世

炒

大陸閪呢方面好叻 唔知會唔會自己整到出黎

今次咁大部 走上支那唔易㗎

老老實實，最多只係由水位10k變5k
炒賣驚閪

佢地以為會穿原價蝕死晒d炒狗

大把鋪頭收緊機 運上大陸 收得機即係有門路啦

strong hold

係既話都唔會外置碟啦
直接TYPE C SSD LOAD ROM

話9知佢地 最好用炒價買晒返去先變磚

Sony 只金要無限收訂，咁炒家水位就會減少。

傻啦 炒家會瘋狂搶貨同hold貨
你睇下ringfit炒左一年都仲未賣到正價

太睇小支那既需求 就算支那有得賣 班賤畜都係會搶香港版
所以炒家一定賺

班友好似第一次俾大陸閪搶野咁 以為開多d訂就會蝕死班炒狗

再有咪又係俾人搶哂

當PS5 99.9%支那人都玩海外版，你估大陸唔會封殺咩。

班支那人想得太天真了

咁快又有 叫唔叫第二水 啲柒頭成日話第一水多bug

其實係
斷估唔會蝕返轉頭啦

封到咪係
玩左咁多年網絡長城都仲有咁多芝麻人跳到出黎

又話會壞機添 其實第一批d機用料先最好

其實點解要食炒價
又唔係乜嘢限量嘢
又唔係話賣晒就唔再出
你係咪都等咗咁耐啦
等多一排周街都大把貨啦
平成幾千蚊甚至成萬
諗唔明點解要比班炒狗賺

美國啫, 港索話之你死啦

黃金三間各80 街鋪大約50 總數大約八百左右
網上當500 都係千三左右

講真 果幾千蚊大把人唔當係錢黎
快過人玩 人無我有 係班fd前威威呃like 大把啦

唔係個個你咁諗

有錢既玩家大有人在

炒家存在係因為有人買佢地d貨

一隻手係拍唔響

要屌炒家就唔該屌埋有錢又肯食炒價既買家

全港都係得千幾部 一野就俾大陸仔消化晒

支那冇得賣一定會炒嫁
13億人黎搶700萬人野點會唔炒呀

仲要香港分得千幾部

次次訂到既都會係炒價，賺得仲多

即係幾日後 再搶多次，無論之前有冇搶過

團結

排隊黨又出動 橫掂無登記低身份證話唔俾重覆訂

本來見有地平線2都有啲心動想買機，點知原來會出埋PS4版， 即刻唔使諗PS5

其實佢apology係因為
16號個日有幾間美國公司偷步賣機
但偷步左半個鐘到 就停左
發佈個日話17號先開始賣
攪到好多人買唔到

即係好大機會香港無份?

d game鋪一向會私下傾好齊齊hold貨

抵撚死，抄抄抄
抄你老母咩，打遲一陣會死咩

咪又係搶唔到，次次都係未夠鐘就網都入唔到

早買早享受嘛
一萬幾千大把人唔當係錢

食炒價啦

有咩咁勞氣，炒俾支那人賺支那錢咪仲好，假如真係有香港人走去食炒價，只會笑鳩佢on9，但就咁睇大多數香港人都好理性，game唔吸引，畫面又唔係靚太多，咁多忍唔住除咗講句on9都唔知講咩好

我想問game吸唔吸引係點界定？

冇，主觀，唔啱聽都使勞氣

冇，主觀，唔啱聽都唔使勞氣

係掛
但真係好撚誇張
幾舊水或者千零蚊嘅話都可以接受
但貴成萬幾蚊嘅話
我寧願等耐啲攞呢筆錢
買多幾隻game仲好
成萬蚊買game玩撚到唔想玩都得

ringfit一出即買反而冇食炒價

買機實名制？
定係加指紋鎖收貨嗰日直接登記埋
唔啱指紋就lock機？

一早估到啦 咪好似switch同ringfit咁 全部賤種狗嚟

寧願遲啲玩都唔幫襯賤種狗

得罪個句，唔係話你窮，只係未夠有錢

個幾千蚊抄價好多人都接受到，唔係點會有咁多炒家

又或者咁講，佢地心目中有個價，只要未超過佢地都會買

而家網購咁方便，去amazon 買都唔係好難啫

買左機既、會繼續去買

炒係因為大陸無首發 再加上大陸PS4國行上patch封曬所有後門
代表大陸蝗要上網打機 就唔可以買國行

平民既人要正常價入
有錢人會唔嫁意食炒、之後起第二度搵番錢

佢地肯跟美國，日本個邊做要有購物記錄或者PS＋會員先比買首批已經夠

你炒佢部機
佢炒返你d樓

根本上就唔應該就sony入手 係要支那封鎖埋啲小粉紅用港行避開網絡城牆
所以要做嘅係依家得閒見到啲支那玩家咪send個dm俾佢地 話俾佢地知蒙古發生緊咩事
整多幾次支那就會封埋ps5 咁到時炒家咪仆街囉

好鐘意呢張 果種焦慮不安同絕望既表情表露無遺

其實真係唔需要咁做，只要不斷加產就夠，只係要時間

唔似演唱會有maximum 座位

係啦屌 貧窮限制我嘅想像
有錢就係任性

炒機對Sony有乜壞處

但現實係今次炒狗無得輸

免費宣傳 又餓下你班友 炒熱個話題

所以根本無壞處

而家就係產能追唔上需求呀
第一批要返少少條件先比買其實都夠趕走一批炒狗比返真玩家買
問題只係香港呢邊肯唔肯咁做

雖然我都憎炒狗
但點解官方要益你地真玩家
機我又賣左理得你

如果真係萬五有人收
個錢夠你買PS5 + 3090
有人收我都想放

利: 訂到一部

佢咁講美國一定有 香港難講的

唔洗傾，大代理迫你食骨先有得拎貨，已經夠玩

啲支那人都係想玩無鎖版姐
炒狗唔會死過喎

應該點都有得執嘅 始終武漢肺炎搞到小貨

仲有冇得炒

小貨再加需求大

全世界因武漢搞到留係屋企 個個都想買新機解悶
仲要撞正大陸閪搶貨

你覺得香港得果千幾部機夠唔夠供應俾d大陸閪?

如果唔夠貨
咁11月就炒得仲誇張

但唔知上唔上到10000

so? 再有pre order都唔會同一日取貨啦傻鳩

我錢都袋埋你都未撚拎到部機啦...酸撚到

其實官方唔係咁睇

――ありがとうございます。いよいよ予約開始となりますが、世界的にも問題視されている、いわゆる“転売”についての対策は考えていますか？

ライアン私たちが目指すのは、小売店の皆さんと協力して、できる限りひとり一台、PS5を買っていただくことです。ですので、おひとり様1台まで、ということになるでしょう。ただ、たとえば1台購入してから、もう一度お店に行って列に並び、またもう1台買う、というのは止める方法が難しく、もしかしたら止めることはできないかもしれません。ただ、たとえばひとりで何十台も購入する、という行為はできる限り止めていきたいです。

隨便翻譯下
Q 你地對於轉售（即係炒狗）有咩對策？
A 希望零售店合作，盡可能一人一部。不過人地排完再排其實都好難去阻止。一個人買十幾廿部既，盡量停止呢啲轉售行為啦。

如果唔係點解今次美國同日本既官方銷售通路都要要求PS＋或者同佢地買過野先可以參加抽選。

只可以講，係香港市場唔重視loyal customer呢樣野

而家得張單d人唔放心 加上d人內心期待呢2個月會再開十幾次訂 想睇定d先 先交投少
到時d炒狗拎到現貨 個市一定更癲

錯，係因為香港係走水貨返支那嘅途徑
所以先隻眼開隻眼閉，等多啲貨上返支那賣

係呀 幾百萬部咁hold
將成個供應鏈啲貨食曬 肥肥了
點解啲富商諗唔到 蠢撚到

睇下sony出到幾多貨啦
多到D散戶食唔起先算啦

關咩事，如果分兩條隊ps plus 一條，電話一條
一樣炒得起個喎

等睇義海價收ps5

你慢慢等

等得起，反正gta6都未出

10000我諗真係一個心班關口 我覺得到時8000左右係比較多成交嘅價位

唔好再ff全世界都坐係屋企啦
得無飯開個d先坐

咪係

其實比有ps plus嘅人訂先真係唔過分

炒狗

果d就唔叫義海價啦 等到果時都大把貨 仲鬼有人炒咩 自己去買現都得

屌直頭要啦

Sony預計今個財年會生產到1100萬部ps5投入市場

3個月生產1100萬部? 平均一個月要交接近400萬部數喎

順利既話我應該可以買到機啦

香港不嬲當loyal customers係屎
全部續約野都係衰過轉台

一早整定啦，全部差組裝，d規格一早知道

有心做實得
唔好睇少中共

講得啱，都等咗咁多年，幾個月都等唔到？
又無大作，陣間係咁玩remaster

貴過5千都唔會考慮，首發好多game都話，都係玩返果d不如等下

6月已經開始生產 消息講就係咁樣講
如果以咁既產能啲炒家好快就食唔曬啲貨

你仲係唔明 你唔考慮 但d大陸閪會考慮嘛

Loyal即係冇著數都會含撚買啦

咁撚大獲

呢張相入面每一個人都好有戲

頂多咪買dig機
我就唔信dig機支那狗都搶撚曬，無碟版支那狠d一封真係連bluray都無得睇，成部機變磚

1100萬部真係唔多信佢得

6月至9月有幾多大陸廠開工啊 我都唔信

日本財政年度是計到明年三月

肛性需求，自用驚閪

真心想知點解會急要?

香港有冇先

個問題由day 1 都係, 大陸人黎買貴晒所以炒起.

你就算有PS+ 先俾order 都咋噢無用. 因為大把大陸人玩港行一樣有香港PS+ 個membership.

無論奶粉好, iphone 好, 定係ps5 好, 都係源自一個問題. 大陸人1% 黎買, 佢會買你1300萬部. 你700萬人口既city 分到既貨, 點頂到咁既demand?

你要真係堵絕呢d 問題, 一係政府做起, 好似限奶令. 不過只係減輕問題, 係無解決個問題. 一係就iphone 咁大陸同時出貨. 一係, 就係ps5 改到佢大陸人買完番去都唔會玩到.

唔係上述既方法既話, 我可以話定你聽100% 炒一年, 炒到大陸要買既人買晒啦, 就會停. 問題一路都係大陸人, 炒狗既出現就係因為d 大陸人黎搶.

因為部PS4 Pro已經頂唔住 玩AAA好Lag 但我又唔會砌電腦玩

追過下post
上面有個咁緊張咁多回覆

所以覺得多少少貨自己就會訂到 有得11月玩果d真係好天真

AAA係咩GAME?

屌原來連登有咁天真既人

我信佢呀，1100萬部

中國無

點解覺得ps5會唔lag , 一樣可以無patch爆lag (唔想打優化)

大作統稱AAA

其實都唔係重點 重點係啲炒家當左ps5係iPhone既需求量咁去炒 ps4賣左6年全球先賣左1億部
過左頭個浸急切需求應該好快好易買到 心急用家睇下係未真係值得食埋啲on9炒價

本家出既game多數都好順 , 得ubi會lag到核爆

咁呢樣嘢情況一定比我部PS4 Pro好

哦 3A大作

我以為有隻game簡寫係有3個A字

出多D貨

連登仔=世界只有香港

D大陸仔想玩ma

4K有找當買部高SPEC既PS4+有4K blueray機
都抵撚到爆啦
重講乜鳩第一水有事

其實係好吸引
我同朋友都訂左、都猶豫緊

我都係1209 訂到一部
本身打算自用
但都係睇下19號果日點
反正我繼續玩PS4 都無所謂
樓上班傻仔話咩炒狗等破產
老實講4千蚊 賣唔出自用都無所謂 點會輸

其實炒都係啲鋪炒，總有人接貨，貴兩三千都殺

PS5咪一樣
你想玩最高畫質都係4K 30，除非係第一方Sony自己出

咪同IPHONE 一樣
收既都係先達
香港人我諗應該唔會比多過10K 買PS5

其實部機都未出 你先知嚟？

啱啱赤柱放返出嚟冇睇發佈會?

唔知1萬蚊張單有冇人埋咗

DMC 已經講到明
4K at 30FPS with ray-tracing on
1080p at 60FPS with ray-tracing on
Up to 120FPS with ray-tracing off

AC在xbox SX都係假4k先做倒RT 4K60，你覺得PS5會做倒RC真4K60?

睇大陸幾時開訂啦 不過睇死佢地都係落黎買國際版

咁就唔係得4K30fps啦 你開得光影追蹤就要有取捨

之後我估多數多平台作品都會係根呢幾個調教選項
當然Sony自己出的好似Spider man一定會做倒RT 4k60

所以我咪話最高畫質，你睇清楚先啦
唔使見倒小小對PS4不利消息就起晒鋼

目前既首發GAME感覺似PS4加強版

各位ON9炒家
本人原價-500收
大家唔好搶

撚狗

訓醒未

4k 120fps，有8k
Seamless loading
進步咁都唔大

Yes ,
要連Psn / headphone / 手制 / game 一齊買

買淨機 完全 幫唔到銷售

120fps有幾多玩家用得着？
同今代主打ray tracing同全部真4k，係會用多左好多資源，個畫面進步確實係冇PS3去PS4咁勁。
今代PS5對我來講根本係唔上唔落，我會等pro先玩真4kRT60

求下GPHONE 買到機

燶啦燶啦

連登係小學雞黎
但早排睇完朱古力掌門人
錢搵唔曬、可能做番個童年自己算

妖 到時啲蝗蟲又搬龍門話打機唔好講政治

上面條傻西 $15000 真係發錢寒。

「幾多用家用得著」
用依個concept/Preconception，咁唔駛upgrade
用下個腦，market needs係想要啲乜，gamer市場最想要乜
120fps絕對係一個好大嘅需求

我想要一部玩惡魔之魂啫，要求唔係好過分丫

說話又唔好講得咁死

結果都係到首賣日先知

我明呀

冇人話佢冇用，不過有幾多人有120hz mon?
就算有，果啲人會唔會冇gaming PC?有gaming PC會唔會用你部PS5 同PSN玩電競？
有呢個function當然好，不過有幾多人會為左120fps放棄玩RT同用1080？都唔洗話大部份玩PS都係用電視玩。
同宜家玩電競都用165hz mon啦，重120hz

話你on9怕你嬲
15000係早兩日連登post有人轉貼㗎

咁暫時嚟講 4K60fps HDR+光影追蹤已經幾滿意 唔會為咗120fps降去FHD 接受唔到咁低畫質

今次消息通曬天，真係炒家全面進場

最弊宜家睇落除咗Sony自己出的game，其他三廠game要玩RT都係行唔倒4k60，一係要用假4k，一係要去返1080先行倒60，一係就玩RT4k30
所以我上面先話PS5玩第三方係唔上唔落
當然唔排除之後出嗰啲會做倒RT4K60，如果想搏一搏之後3廠game都優化得好到可以行RT4K60，咁宜家買都冇咩問題，不過一定唔會係炒價買
我就睇定啲等出多幾隻3廠先，如果玩RT4k60要行1080咁我買299xbox SS玩住先，等pro先買PS5都未遲

Pre Order

其實好易做，只需要declare會跟preorder次序派貨
一開始根本唔會多人買

又借啲意推銷XSS

正常Sony都要杜絕啲炒狗啦 嗰啲炒狗係間接令PS5普及得慢 妨死高炒價買嗰班二世祖真係打機咩 分分鐘打卡影張相 Game都無買一隻 變相賠了夫人又折兵

其實玩ps5，有個4k mon唔係最基本？

買ps3

都話我係真心欣賞
講真唔嫁意唔玩4k真係冇得輸，返正三廠game PS5都行唔倒RT4K60
當然你玩Sony game咁冇法，不過暫時大部份PS4都一齊出，咁食炒做咩

同樣, 4k60p 已經夠, 大部份電視, 都係頂盡60fps. 到d 電視全部入門係120hz 再講120fps.

同意
大陸人一定唔夠香港嗰班Gamer買咁多game

如果好似ps4咁walkin就買到 咁真係炒狗末日
定佢地一個人玩十部ps5

舊會員優先啦
每人限一部

Ps4 當年第一水都有炒wo
炒狗末日？

得2k mon

買唔到咪買唔到 等聖誕節再出機算啦
代代ps都話冇貨 但代代等個零月就有大貨訂 包括當年嘅機皇ps2 講到冇貨咁得班00後先會信佢生產得小咪比左位xbox入搶mkt share聖誕節前一定人人有機買 年尾唔放大貨賣唔通等佛誕先賣咩玩小個零月唔會死嘅

利申 識鬼佬拎機 留左2部 一部自用一部皮半賣比傻仔 12號準時玩

PSP PSV第一水都有炒

Sony 應該係跟會員ID 活躍度去派貨，咁炒狗就收皮。

PSV 死直，PSP 都還好。

點會炒唔起呀 唔計大陸
香港唔小人都想要
第一水雖然無咁好
但ps5玩到ps4啲game 當換部新機
用到壞換部新都得啦
以家一部電話都8千至1萬啦
4000蚊根本唔貴

屌那星，你啱，一定唔撚洗爭

PS5s

當年PSN+送

果時已經冇乜人玩 冇人俾到純粹刃石 自己刷到傻

支那人怕鎖機嘛

csl獨家都係到1月
都未計sony,藍店同其他零售商打後供貨
邊炒得耐

第時個網block埋港服咪一樣上唔到

ps4 首發玩 knack 同隻垃圾 killzone 架渣
而家有隻 demon's soul 俾你算好好架喇

快啲去幫手投訴港版機危害國家安全
肯定大把貨

肯定會實名，lock isp同內地up address唔俾翻牆VPN.

習總加速師根本唔想蟻民玩外國game.

買左變磚

PS4當年到十二月頭(12.17出)都仲通街藍店有得預訂首批
發售當日罪大專門店都有得walkin買
第一水炒條毛

係聖誕到新年之後個水就炒起左少少，不過都肯定唔過5K

大家有得正價玩 就最好

果日美版早成個月出左呀
唔計

你係真愛

當年美版仲係X確定冇得轉
你買埋我個份

香港ps唔知由幾時開始要serve埋大陸閪市場

唔洗ps+ wor
我都買到兩部

睇番當年d post

PS4 原價 $3380, 炒到 $4500 到

ps3 人仔要6千既, 即係香港應該第1水過7000蚊.

ps2 唔記得原價, 不過第1水過萬

其實, 有大6人想要既野而大陸無, 香港既野無試過唔會炒高.

早放早享受

岩，自用果班本身等得。排到部放到咪放，放唔到咪玩。
申利自用

睇一次笑一次

原本諗住賺6千
依家賺3千算啦

當年PS4幾耐之後變番原價?

PS3當年係貴到戇鳩

我係SONY style買連兩驚一手掣都要6K先落到樓

咪正常報關比中蟈打稅啦
炒價加稅咪成萬囉
蝗蟲比唔起?你等大貨先囉。反正大把蝗蟲買

唔記得, 不過我係出左一年後先係藍店正價入手.

只要班大陸西一日無國行, 你預炒撚足一年都得.

屌
如果要等一年，買xbox算鳩數

無知最可怕

咁歷史既野唔一定次次都一樣, 需則對上3部都係咁炒.

如果今次夠貨滿足班大陸西, 咪會快d 炒完囉.

話炒唔起個的 大陸人一定落黎接貸
人地重要係 wechat 到show off

咪一樣被人炒
就算支那開都會有班人買黎炒番上去

有國行咪又係搶港行機
講真，班大陸狗有幾多個真係用國行打機呀，大部分都用水貨機嫁啦

點樣知最新消息

呢兩條友應該以後有咩炒貨都會比人無限改圖改成世，果種徬徨隔住個mon都feel到

放ps5，有意留tg

@fuckmessi19

搵唔到你

如果11月12月又黎第四波WFH
到時靜係本地個需求真係唔敢想像

唔會啦
新機無GAME玩

希望到時搶到

大陸市場 就香港炒家做起咁話

大把人夠為一隻動森出switch
而家呢
你太睇少香港人盲目追求既能力

又好老實
當8000炒價賣得出
但要一年後炒完曬啦、先可以原價入番
咁點揀呀

係佢地自己成日認為無game玩
就覺得d人唔會買

訂2部 一部放一部玩

放心炒狗至少炒埋依水無可能大貨到炒唔起

唔準咁矛

等得PRO又等得P6架啦 技術就不段進步既，等得黎又會被其他技術取代，不停無限loop，你呢一世都唔洗打機

由尻佢喇。

1080P 上到4K 都話無分別 。$4000買部機 都用把尺度

少個人搶仲好

預咗買PRO 既更加應該搶首發
早一日買早一日享受
到時出PRO更加因為買左好耐，有藉口比自己買部PRO
心理都好過啲

炒狗_ _ _？

都話因為好多3廠4kRT行唔倒60

遊戲機＝/＝電話，需求無咁大。

香港奉旨要供埋貨俾大陸

出機個日就知

其實想玩咪玩囉
唔使太執着
永遠都係遊戲好玩、緊要過咩畫質&fps
可能我打開家用機，冇咩要求

一吉條線上網就鎖區
諗起都開心死
好快有平機買

其實用左vpn都detect到你係大陸玩家，都唔知佢地買黎做乜

期望中共真係咁做

Sony前排出左個PS4 update，好似已經做左

係每盒入面放文宣
再報中国海關

只要週到一部已經夠做

數碼版或成最大嬴家

對啊，所以我都話要玩Sony game都係要買，不過一定唔係食炒買

除左全封網之外 都無方法做到
唔好ON9啦

大陸截到你

係既話又唔洗任封TLS 1.3啦

都仲未計可以買香港SIM卡 享受自由既DATA

期權或成最大贏家

最多咪10k變5k 驚條撚

有鳩貨咩排到2022

原來數碼版先係俾香港人用

講真有幾多gamma 買二手先?
放得落2手list 即係唔等住玩喇
買一手大作又要食炒價 又要排隊訂
反正都係正價 買數碼版唔洗煩重撚好

有班人會買完拿拿聲打爆放出去, 打得快起碼慳返一半game錢

後生果陣就係
出黎做左野
回得兩舊水咁辛苦做乜

岩呀, 所以D人咪直接數位版 SHARE AC

呢個真, 出嚟做野無咁多時間去衝game, 一隻人中可以打成個幾月

PS4碟機好多年無用過

share ac 重on9
自己個ac 咁多game 俾sony搞就仆街了
你估個個都係交你老母稅咩

唔食大作炒價都係番到喇果兩舊水

又唔洗時間出去拎game 又會俾人cut 單

白色機搵鬼買?

SONY會搞咩呢
最多都係一刀切 全部人唔比LOGIN 多過一部機姐
舊GAME打爆左都唔會再玩架啦

你諗多左，xbox同switch都可以share，sony 點會咁傻stop

如果唔係好熟share都麻煩, 唔通真係一個acc hold一隻game咩

D人都係同固定FD夾啦

share係同一個fd互通喎，雙方既數位版game同psn plus都互通

你真係樂觀。

入到個網再講啦屌你老母
想買部自己玩都咁撚難

互通但唔能夠同時開呀麻

咁點上網一齊打

local 姐隊都要隻game 有先得架

大家放工時間都差唔多 夜晚咪爭機打

可以同時開game
佢個原理係A買game，B用A的acc係B部機set做常用機，咁B就可以用番B的acc開到A買過的game，A就用番A acc開game玩但唔可以係A部機set做常用機
PSN+冇得share一定要自己買

現實排隊用有二階驗證acc 當面登入訂機

以獎盃等級(玩得多game冇白金杯都會高)
或帳戶消費額 決定洗唔洗食骨

"新玩家"好應該正價食十隻game迎新

可以連到線對打?

得，兩個唔同的acc入game緊係可以

A同B 都有各自買PSN 就有方法做到

碟game 都可以? B 唔入碟玩到a 既碟game?

要入碟緊係唔得
而家講緊數位版share game

首先要有朋友

唔好癲啦，share梗係可以同時玩啦

PSN 一個人買就得

冇ps+ 果個連到機?

連到

點訂 教下路

開兩部電腦 兩部手機一齊load
其中一部電腦load 到張圖 就係咁

其實依家1214既巴打已經得返無碟既機訂

點解呢度咁多人認為幾日後有第二批開訂
係咪痴線

人手？ 都幾勁喎
去到captcha load唔到圖
無碟機都照殺 其實都好耐無買過碟
online買多
轉game要入碟好鬼煩

炒家唔洗驚住
我原價+$100收

香港有先算啦。。。
再講第二水訂未必都係首日拎機

pb 玩太多灰晒

PREMIUM BANDAI

係人手load
由得佢自己load load 到死左先f 5
唔洗狂f5
我成功果次都係load 左幾分鐘自己load 左入去

咁即係Sony自己炒埋一份啦

根本全世界都唔夠貨，比你運返支那都係同一批貨，唔會賣多左

咁係你自己on9，用平D既方法做到同樣既事但你拒絕

除咗正價買 仲有咩方法？

想問下買唔到知班提子撚最近點

準備聽日訂Xbox

跟本就炒到痴曬線
香港人想玩都唔夠貨、仲要大陸狗黎搶
拿機個日就知炒價去到幾多
我估點都接受成萬、第一水

接近

最主要係 有班提子撚買唔到先吹到咁大
講真比你買到 問心炒到1/2皮 又係咪忍手自用先

賺到一萬以上ok 幾千蚊就出賣到人格嘅香港人就好cheap

幾千蚊我會放
成倍喎大佬
返工要做幾日狗先有幾千

所以我都話真係好似之前啲人開賣到15k嘅話
可能我都會忍唔住賣

咁又點 我又唔等幾千蚊開飯 純利一萬以上我就諗諗

之前訂係限訂幾多部

Me too

係、幾千就真係自己玩算

萬5賣硬

唔等幾千蚊開飯但係過萬就變到好有需要

我無講好需要 只係賺一萬以上可以諗諗 幾千蚊唔夠買起我人格

但係一萬就OK 沒有誰比誰高尚

為咗幾千蚊就搞到大家都無機打一段時間 有冇人格自己諗啦 我唔會囉

我人格貴啲 賣到兩萬先放 唔等嗰一萬開飯
賣低價過我都係cheap精

你意思即係過一萬就考慮加入炒家軍一齊搞到人冇機打啦
咪又係賤 仲要係賤到入骨嗰隻

放Sony store單萬五
有意留tg

@Dickhead47826

係呀 你賣到兩萬 我讚你叻仔㖭

我12號就外國拎機 你估下到時有冇大陸仔搶
你19號先賣就緊係冇人要啦

如果要食炒價，不如買xbox算
成萬蚊部，買嗰個都on9喇

搵唔到

說好的幾日後再有pre order 呢

係， 頂多咪賣到6，7千，真係唔信賣到一萬
不過6，7 千我就會慢慢等，ps4都仲有game出

你宜家想買Xbox都買唔倒

其實點解要食炒價買
黎緊1、2年D大作都仲會出PS4版啦

佢好明顯假膠黎 佢自己都訂到一部

3至9日都係幾

食炒價真係on9 除非錢多
錢多我真係砌部靚pc等ps5算
首發獨佔我麻麻

但ps4頂2年就難講d
我諗ps4 pro都夠頂到玩埋2021既
Sony實搵到方法逼你換機
到時2021聖誕應該會有貨啦掛

其實佢好似無確實講明會再搞pre order?

有講包香港咩？

全部單收曬，先後次序咁送貨
咁咪個個有機打

到時燒多啲嘢比你

買部野冇game 返黎睇av

一樓講到明喎

我意思香港呢區

120fps基本嘢嚟，60不了,狗也不屌

Playstation 5 預訂系統即將啟動，
請勿負評干擾運作。

我應該忍唔到 而家有fd開我8000 我都仲忍到 10000真係好心動

15000我賣硬

班友買咗返來... 影幾張相威威算. . 都唔撚知有咩GAME 好玩.
當年 switch 好多人買咗先算

唔等幾千開飯 但等一萬開飯

我幾時話等一萬開飯… 一萬純粹叫做買得起我人格賣我嗰部畀佢

當年一出已經有Zelda， Mario Kart

我12000蚊以上可以考慮
15000即放
一萬以下自用

其實最好無得炒賣 我只係想正正常常打機

居然仲有人冇120hz monitor

我都係用梗4年前嘅55寸led 仲要得1080p

其實只要個 pre order 長開，啲炒狗自然會少好多。
不過幾時派到貨就另一回事

完全由內至外，再由內到返外，喜劇之王咁

如果好似Apple咁有個預計到貨時間畀大家等會好好多 宜家我又唔知幾時有 等得比較辛苦

自由市場 供>求咪無人炒囉

仲有成差唔轉兩個月先出
真係傻西先會而家就買炒價單

其實樓最好都無得炒賣 我只係想正正常常住層樓

可惜現實係跟住錢走

ps5 可以做到4k 120fps我切柒都得
2080ti都做唔到穩4k60 啦
你ps5得2070左右水平 講4k 120fps

所以德國有租住監管真係德政

welcome to Hong Kong

講真佢地無野輸，最多咪自己打

如果人哋 4k低畫質 你切定都得啦

咁早買返去但無game玩，ff7r2出果陣買就差唔多

買一部就係囉

建議你加返句係真4k120hz 先切唔係就真係準備定刀都得

踩地雷都可以4K 120
要加埋出咩類型game

4k 120hz 彈珠台

真

PS5 乜唔係話要HDMI2.1咩，到時咪又個個要換MON

駛鬼買hdmi 2.1 過多兩三年普及左再考慮下都未遲 除非你錢多身痕非120fps不玩 玩家用機而家買hdmi2.1同早幾年4k電視啱啱出一樣 得物無所用

我既意思係話，就算你而家有120Hz Mon 又點，你無HDMI2.1 Standard，你接部PS5入去咪一樣出唔到120FPS

有咩所謂唔係搶住做youtuber個啲，等下囉，反正頭頭都無咩game

佢連香港嘅總出貨量都有
Sony亞太區高層都有連登真係臥虎藏龍

年尾Holiday唔趕工出大貨 出年2月後先黎返大貨 咁3月份財報咪仆街賣得切都做唔切埋單加結算 好刺激

又話幾日後有

唔撚係掛

無咩分別

例如 香港真玩家 =100

香港炒家/水貨佬 =10000

買到既機會同中六個彩差唔多

除非個個星期都有預購 唔係都係難買到

大把撚樣開張卡食迎新 續分狗同你搶

加埋連濕尻東張西望都報導 你想個價正常都幾難

可以轉會了

香港Sony: 我哋無錯

有冇諗過唔係太多人在意4k 120fps?
steam 一半玩家都冇呢個spec.
人地根本唔介意有人就講到冇4k 120fps 就好慘咁
幾萬野啦係人地比唔起只係冇需要

一早話香港無 係你地一廂情願以為有
一開始係因為美國代理商自己早左一日開訂搞到好多人18號訂唔到 所以sony 先出聲明

其實係咪真係咁急要同xbox爭一齊出機
你而家完全唔夠貨d人咪又係想轉會

早就唔得
遲咪一樣
有咩分別

你買唔到apple 會唔會去出三星

好心佢學下apple咁照俾人訂
錢就收左先，攞貨就分批攞
而家班fans機訂唔到
又唔知幾時再有得訂
企撚曬係度

agger

你又岩
所以sony今次根本係搏屌